你樣子如何的節日也必如何？

成日俾人話我應該食女好多，但係事實上唔係咁 ，講撚到真既咁。我都想呀

A1